Проект принимает все входящие http запросы и перенаправляет
их к соответствующему сервису основываясь на url адресе. 

gateway так оснащен security, запросы можно посылать только 
авторизированным пользователям.